對 家 想 做 兩 個 訴 求 就 收 場 運 動 皮 啦

無線開始轉風向

1. 五大訴求淨係提撤回同獨立調查委員會， 其他講等等

2. 張炳良 : 籲正式撤回修例 + 須回應成立獨立調查委員會

唔排除做兩個訴求就令好多人收貨
唔好比對家做唔齊就收我地皮

五大訴求，缺一不可

1/10

2/10

反送中運動之後要點行之我見

3/10

4/10

最廢果兩樣

知唔知咩叫缺一不可？

普選同放返d 手足係最重要

不過都係果句，缺一不可

5/10

獨立調查
你消滅曬證據 查條撚

撤回
200萬遊行 呢個惡法一早要切

因為而家搞到佢經濟
撳曬自己錢出黎
777先死狗

日後佢就會清算呢200萬人

唔將呢個腐敗嘅制度連根拔起 香港只會變另一個集中營

6/10

大家妥協
然後全民監控
之後大搜捕

7/10

8/10

對老共黎講 最易做係呢兩樣
within 控制範圍內

9/10

10/10

五大訴求，缺一不可